# О веб-приложении
Поиск киносеансов через [api.kinopoisk.cf](http://docs.kinopoiskapi.apiary.io/).

# Пользовательские истории (функционал)
* Пользователь может выбрать свой город;
* Пользователь может просмотреть список фильмов в прокате, сделать сортировку по рейтингу и фильтр по жанру;
* Пользователь может просмореть подробную информацию по выбранному фильму;
* Пользователь может просмотреть расписание сеансов;

# Инструкция по развёртыванию приложения
1. Клонировать репозиторий
2. Выполнить команду "npm install" для установки зависимых модулей
3. Запустить веб-сервер командой "npm start"
4. Можно пользоваться веб-приложением